「毒撚快入」想喺情人節前脫毒？等本潮男教你！

而家距離情人節唔夠48小時， 想係情人節前約到女神？想係情人節俾一個好印象、難忘既經歷俾囡囡？ 而家就等我呢個型男教你襯衫脫毒！ 令你可以盛裝出席情人節約會，可以成功得米！

依一套就係食dinner嘅衣著

全部u記買到
啱哂去法國餐廳食

對鞋邊度買？好似都係貴嘢黎

對鞋掂播

毒撚鞋

加多對返學白襪比多少少層次會再好啲

多謝樓主

我就是成功的例子